拍左6年幾分手，好辛苦

我同ex由f.3開始拍拖，一直都好好，又好多野傾，一直大家都有共識畢左業做一年野就結婚，大家都有為呢個目標努力。咁我地都見哂家長，仲有一齊去旅行，好穩定既，我都有去佢屋企執下屋，做下家務煮下飯咁。
佢因爲以前家庭關係，令佢既性格比較難識朋友，特別係男仔朋友，所以佢friend既都係女仔，不過都得1,2個。
本身我同我ex有同一班common friend 既，係團體度識，咁我都有帶我其他女仔friend返去，而入面有一個我係特別take care 既，因為佢係我best friend個妹同埋佢喺學校比人杯啦，所以有時我同ex出去玩都會叫下佢，因為佢都成日好孤獨唔開心。之後我ex就同佢friend左，咁我都冇咩野，因為都一齊左6年，大家都好信任大家，而嗰個friend又係好close 既，所以我都選擇信任啦。
好啦，去到2017年既聖誕節，我ex突然同我講分手，咁我就問點解啦，因為好shock，佢就覺得性格不合，同埋已經唔愛，仲講到一開始就唔愛，之後我都好想一齊返，所以我就問可唔可以再試下，起初佢都話可以，之後試左幾日，佢話唔想再試，咁嗰時我已經好sad，因為我真係好愛佢同有好多回憶，但我都冇逼佢諗住比啲時間大家冷靜下，而我一直都等緊佢。
之後差唔多一個月之後，我發現左佢竟然分左手一星期同左嗰個女仔一齊，我唔知有冇正式一齊，但都唔重要，我嗰一下個心好痛，我覺得好似世界末日，竟然會發生好似tvb劇情既野，我冇諗過，我一直都好珍惜個女仔同我個ex，我亦因爲信任而冇去成日問佢同個女仔既野，但呢一刻我諗我係唔係做錯，覺得自己引狼入室，我喊左好耐好耐，而我問我個ex點解，佢話係我唔好彩，咁岩比佢同呢個女仔friend，仲希望我可以接受，唔好令個關係咁差。嗰一刻我呆左，我冇講野走左。
由嗰日起，我每一日都失眠，有時6,7點先瞓到，日日發惡夢，全部都係關於佢地，食又食唔到野，兩個星期輕左8kg,好辛苦好攰，每一日都諗住死，自殺，我行唔到落去。跟住最近婆婆又過左身，我覺得自己既人生係做緊啲咩，好似咩都冇哂咁。聽日就要開始實習，但我完全做唔到啲功課，好大壓力好驚

唔怪得條女被排

臭閪

身體有反應係正常
喊到盡喊到攰就冇事
頂住呀 真係唔掂就要搵人傾下

你諗下你10年之後既生活會變成點

連登真係好多呢d
搵個人傾訴下
呢個時候真係要搵個人陪下
有咩唔開心盡情講

差唔多情況 搵其他野做 做到唔得閒就得
唔建議短時間搵第二個
依排搵你 男方多數狗公
淡哂先冷靜諗下一個係邊個

呢個真

多D做運動 搵樣野專注下
咁樣會好過D

加油啊
聽下歌，喊下，頹下，揾frd傾下，揾其他野做下，約下朋友去玩，寄情工作讀書，慢慢淡化，但要一段時間，好難架，但唔好自殺，加油

咁撚多乘虛而入去到最後都散

佢兩個真係快啲仆街含撚死 傷心完記得要企番起身 唔再為啲咁嘅垃圾傷心咁耐 唔值得嫁

其實上泥講係我唔想比其他人知道佢地係咁 我仲好珍惜佢地...

低條女比人排啦

講咩都無用 加油啦

樓主搵過d新朋友
傷你咁深仲要同佢地玩
我同你講 到最後唔開心只會係你自己一個

唔好為左個爛人 浪費自己生命 一刻鐘都唔值得
時間總會過去 而家睇起黎幾大件事都好
沖淡左 搵到自己真正幸福的時候
睇番轉頭 就會覺得小事
更加慶幸自己無為左咁的人去死

加油呀 你會幸福架

一定要比時間自己冷靜
專心做其他人先
例如專心返實習
食自己鐘意食嘅野
隔耐啲個心就會冇咁痛
加油呀寶寶

就係一直都諗將來係會有佢，所以我宜家望唔見以後既生活

*野

背叛你既人冇野好珍惜
其實你未慣冇左佢地姐
唔好再搵佢地啦...

搵啲野distract 下先啦
唔好再睇關於佢地既野
用哂啲時間係其他野度

搵過個成熟d

其實到宜家我都冇諗過搵下一個，仲有諗過佢可能會回頭，但我知冇可能了

咁善良 不過善良係對 對自己好的人 做 唔係對仆利善良
對仆街善良 =玩自己

加油呀 利申岩岩分手

有踩滑板，但之後實習太忙，冇時間再玩

多謝你

回頭草 佢要 你都咪去

樓主你可以放棄任何幻想了
無愛即係愛情嘅死亡

醫生再叻都救唔到一個死咗嘅人
愛情都係一樣

分手後呢段時間好痛苦係一定的
建議你將重心分散落其他事情上

千萬唔好單獨留係屋企
寧願去starbusk坐一日都好

絲打頂住 六年感情的確會好痛好痛 叫你唔好傷心就一定冇可能
我曾經都俾人背叛過 曾經都好好好傷心 不過我依家諗返轉頭 反而要慶幸有條八婆出現 令自己認清身邊嗰位「好愛我」嘅男朋友
一次不忠百次不容 佢返返你身邊結果都係一樣
絲打你仲好後生 未來大把世界 唔好俾啲仆街阻住你發光發亮
無論分手原因係點都好 結論都係你要重新出發 俾個期限自己 唔開心埋呢段時間就要做返個開心妹喇
俾心機 支持你 保重身體

其實我都有好多其他朋友，我宜家都冇同佢地聯絡，因為佢地都覺得我唔重要了

我會諗點解咁多年既感情，無論愛情定友情，會變到咁

補充多句
出軌同第三者都會有報應的 你哋等天收啦

試下唔好咁諗
如果呢班朋友唔知你發生咩事 可能都以為你好開心
試下搵d朋友講下 有人認同同關心 會令人開心好多
怕7怕比人知 就打去防止自殺熱線 聽下你發脾氣

老土d都要講句

好過結婚先發現

多謝你，我已經好努力地去撐住，不過都兩個月啦，都仲係咁，真係好攰

我冇搵啦 我都唔重要啦

其實冇咩人知我同ex分左手 更加冇人知佢地兩個一齊 我ex既fb同ig都仲係我啲相 不過自己有時唔爭氣會懷緬過去

你ex 係第一個男朋友
頹廢一排好啦 自暴自棄對自己都唔好
時間真係可以令一個人嘅變化變得好犀利 當用咗啲時間睇清楚你ex 同你個friend 係個點樣嘅人

我都想我放棄到，每一日都同自己講放低放棄，但做唔到

同路人 知道唔容易走出黎
樓主要加油
要珍惜那些真正愛你既人
俾心機實習 時間好快過

鐘唔鐘意手作仔？
試下買啲手作仔玩下 分散下注意力
等自己啲時間可以花係一啲野到
唔好比自己個腦有太多空白既時間去諗番ex
你值得擁有更好的，加油

擺左6年幾感情 邊可以話放低就放低
俾d時間自己 唔好夾硬逼自己放低

多謝你呀，我都好努力咁撐緊，希望我捱得過

睇到想喊 知唔知咁樣真係可以毀滅咗一個人嘅一生
樓主以後唔相信愛情 亦好難再去愛
點解你ex仲可以咁灑脫 話哂6年感情

我其實唔想大家覺得佢好衰，始終我都唔係好憎佢好嬲佢
我有諗過搵counsellor傾

都係既...

算吧啦 發洩完一輪就唔好再諗以前
變左心唔好期望會返轉頭
我都係拍左6年幾 散左兩個月
家陣都未完全放低
所以好明你有幾辛苦
最緊要唔好做傻事

佢係第2個
其實我冇自暴自棄，只係我好想做其他野，但完全focus 唔到 所以好辛苦

我中意小朋友，所以宜家都會去同啲小朋友玩，教下佢地，但有時玩玩下自己喺度喊

樓主加油💪🏻 一定要搵下野做 乜都唔做只會更容易諗起佢
喊幾日好正常 但係一定要停 搵下d書/電視劇去追 出多d街 約下friend 咁先會容易d放低佢
仲有其實佢咁對你 你仲做咩要對佢咁好 係到為佢傷心
Anyway support 💪🏻💪🏻

臭雞 搵過第二個老細比人中出啦

睇完唔知點安慰你
不過我睇哂

我都唔明，我真係唔知可以點信人

你都要加油呀!!

保重 冷靜一排先
要放低係好難 但係連登同你D朋友都有愛
多D同人傾下 唔好做傻事或者搵水泡
一定可以捱得到

btw狗男女含撚死

呢個case真係好常見
所以話，盡量唔好比自己另一半同自己啲同性朋友熟
有第三者已經夠慘，仲要係你既好兄弟/好姊妹，即係同時失去兩個重要既人

練緊手
送俾你

R哂龜頭都唔明點解D人可以咁犯賤
兩個都係咁

但係已經喊左兩個月，我都唔知應該點
其實我已經日日都排到自己full schedule，但無論做咩都諗起，因為太多野一齊經歷過

呢一刻係會好辛苦 但過多幾個禮拜你就會開始冇咁辛苦 慢慢捱就捱得過
唔好爲左一個人就想自殺咁戇鳩
你生存既意義仲有好多方面 加油

係，呢度好有愛，多謝你地

唉...可能我真係做錯左

曾經都係差唔多既經歷 頹廢左大半年
每日就係返工 放工就去飲酒 訓幾個鐘就再返工
慶幸既係有一班成日陪著我，聽我訴苦既朋友
加油丫 時間可以沖淡一切.
未來一定有更好既等緊你

我都唔想為左佢就冇左條命，但每行一步都好辛苦，行到邊都記起以前既野，想瞓覺休息下又發惡夢，咩都做唔到

唔知有乜可以幫到你 不過依啲真係要靠你自己走出黎 雖然好老套但你一定會搵到個更好既 上嚟呻下好過自己亂諗嘢 加油

改名啦樓主，呢個名會提住你呢件傷心事

點解啲人會鬧個男 個男做錯啲咩 又無一腳踏兩船
要鬧就鬧個第三者啦

我好想走出泥，但每一次一諗到6年既感情變哂，我就好崩潰。下一個都唔知係點，都唔知點相信

樓主加油 點解啲死人渣可以咁理直氣壯
大條道理話當你唔好彩 收皮啦
絲打我信你會遇到更好
過多排回望返只會覺得佢係賤人一個
比心機呀bb日子還是要過的

依家難頂啲但要頂住慢慢就會沖淡 記得條垃圾散左搵番你你唔好應承 佢地好快有報應

其實我都唔知變心係唔係唔岩，因為佢我講佢中意左個女仔幾個月，但佢仲同緊我一齊

樓主頂住 6年真係好長 好多回憶都有對方
去到某個地方 某個節日都會諗番一齊既回憶
時間係唯一治療方法
Btw 樓主係咪分手後日日都失眠？
試下去做運動跑下步
好奇問下 你咁既狀態總番唔番到學/工？

我都算過來人，今年都3十尾嘞
想當年我十八歲，以為「她」就係唯一。點知，我同你一樣，俾人背叛，兩個最信任的，親人一樣的。
我都有諗過死的，我都以為我捱唔到落去，但，世界好大，好多新奇既野你未見識過，就像當年還是call機年代既人，從來沒想像手機唔單止可以用黎通電話，還可以打機一樣。
仲有，你有好多朋友，他們一定支持你，陪你渡過，仲有唔會背叛你的爸爸媽媽呢？佢地無論出面咩風浪都唔會掉低你。

終於唔知過左幾多個月，我發現我放下了。
我而家，三十幾，同老婆得閒就去下旅行種下花，日日都嘻嘻哈哈過日子，真係神仙都無我咁happy，其實我多謝呢個ex俾我既經歷，我先識得我點先可以對下一個女朋友好啲。

仲有，20年後既ex，亦都不再是那個男朋友（玩左半年就完）。而佢生左三件，每日仲要返兩份工。。
你問我咩心情.... 有啲涼架都...

樓主96?

樓主加油！好彩仲未結婚
我都相信一齊六年幾
佢好快會後悔然後覺得你最好
不過唔好為呢啲男人番轉頭

我有時都覺得係我唔好彩，我希望自己可以捱到去放得低嗰一日

咁我又唔想佢地有報應既，始終都friend左咁耐，但希望佢地知道自己做緊咩

樓主你30歲就話姐
而家唔知你有20未
到你30歲果陣回望就會覺得唔係咩大事
展望未來

樓主，你要加油啊！
可能你會覺得你人生活到呢刻
呢件事對你黎講已經係好大打擊令你痛不欲生
但好老土咁講，你已經擁有好多啦
可能你暫時失去左一個對你最重要嘅人
但你要感恩你擁有嘅野
例如你可以番學，實習，屋企人，可以上黎呻
其實呢一切都可能係其他人冇架
所以你一定要撐住！
你捱到過後，回頭望番呢一個麻甩佬同淫婦都只係好微不足道！
你值得擁有更好

係，過左聖誕節，情人節，新年，就泥過生日，每次都覺得好難捱
我有做運動架，不過都瞓唔到，有時瞓到就發惡夢醒返
我返學就一時時，都勉強可以，因為要計attendance 驚defer

其實我覺得你個Ex當初騎牛搵馬feel多

佢仲要話係你唔好彩...

信我
只要你行出一步揾返佢哋
你會發現 縱使大家好耐無聯絡
但其實有好多好多人都仲係好care你
當然要搵信得過嘅朋友傾啦
呢段時間你會感覺來回地獄咁嘅感受
心情矛盾
若然真係暫時唔想approach別人
寫日記都係一種抒發 可以幫到你

學會放下takes time
我想話你知it's okay to cry
搵嘢寄託係真係需要嘅
唔好睇咁多連登同埋有關感情嘅嘢
過去咁多年你嘅世界都有佢 一時間睇唔見將來係正常嘅
你可以掛住佢、想起佢 但千萬唔好將人生嘅希望放喺佢會唔會返轉頭上
無人知未來會發生咩事
好好用呢啲時間增值自己 變得更好
唔好覺得自己唔重要
至少呢個post好多人都好用心咁回覆你
呢個亦係我喺連登第一個留言

加油啊！

多謝你，好替你高興呀!
其實我好怕好怕關係既破碎，因為我細個爸爸已經同媽媽離左婚，好少好少見，所以我特別珍惜每一段感情，今次對我泥講就好似世界末日咁，完全崩潰
我宜家都希望自己可以嘗試正面啲去諗下將來

97呀

唔知呀，我諗都要比自己休息一排先，多謝你!

我都試過六年分手 第三者都試過幾個
變左心就返唔到轉頭
你可能會用可能未玩夠呢d原因呃自己
不過算啦 當係一段回憶就夠
我現任好好 去到結婚stage
你問我 六年係咩？ 咪當一個中學回憶囉
會諗返起好多野，不過真係過左去
冇心痛亦都冇後悔
加油啊

我快將21，我都知自己仲好細，我都明可能第時睇就好少事，但宜家真係好難捱

知道，我會努力，多謝你

如果係都幾sad

女仔踩板應該幾型
忙就啱架啦 愈忙愈好

好多謝你花時間去睇同留言，呢個都係我第一個post，因為唔知喺邊講好。
其實真係唔知點講，一直大家都覺得我同我ex好sweet好穩定，而我ex都公開地講過幾年就結婚，所以有時唔知點開口
我已經喊左足足兩個月，每一日都喊，好攰，所以聽日開始實習希望有好轉

同女友都好多年 經常擔心有依個事情發生

希望我遲啲都可以好似你咁

分手個刻咩都會講架啦
你其實好彩
呢個男人遲早都飛
到你3Ｘ歲生返兩件先飛你咁就一世

我驚自己handle唔到喳

唔好再諗佢地

加油呀! 要對自己既另一半有信心! 呢啲事唔係個個都會發生既

可以既我都想..

完全明白有幾痛苦
唔好逼自己去放低
因為愈逼自己愈辛苦
我都等咗ex七年了
今年第八年
我諗我今年應該差唔多可以放得低
當初個種窒息嘅感覺真係好難忘
長時間都要靠運動將自己逼到最攰先訓到教
不過人長大就係要
接受所有回不去；記住所有忘不了。

都係既，仲後生

等咩丫
side時間
我識兩個女仔等到三十幾得個吉

等左七年都好辛苦喎，我都好怕自己會等咁耐，你要加油走出去呀!

我都唔想等 但有陣慣咗無辦法

其實我都唔想等
只不過有D野控制唔到
又未遇到一個鍾情嘅人咪繼續等下

等叔叔教下你
男人得兩種
專一同唔專一
性格係唔會改
只係佢有冇計去偷食

正常都唔會同朋友既男朋友私底下聯絡又或者熟啦 呢啲野都唔識避忌下 果個女仔根本就係bitch

你讀咩科架要實習？

好快就嫁唔出架啦
放過自己啦
唔開始下點知唔岩先

千其千其唔好食回頭草心鳩軟 過來人話你聽根本你就會被玩了 同飛多次
同埋有冇同個best friend 反面
冇既就唔好打聽你果ex 既近況
我六年既ex 大概分手四個月左右後打過兩次俾我
一次就喊哂口話新男朋友點唔好點唔好
第二次就問我近況
我都好冷靜咁同佢傾
最後問我有冇可能做翻朋友
我答佢我地已經冇可能
希望你都可以硬起心腸

我巴打黎架其實

唉，可能真係啦

咪一樣
一世打Ｊ咩

唔知呀，可能因為我又冇話介意，所以佢咁

未遇到一個適合自己嘅女仔姐
而且習慣咗呢個模式

我讀education

唔係可能
係一定
有咩男人我冇見過丫
我同老婆中七到現在成廿年
我成日返大陸做野
要偷食偷Ｎ次
我一次都冇

其實我每個星期都會見到我個ex，因為我地有活動係一齊join，所以我都唔知點算

我個case都類近
用左8 9個月仲未好返哂
慢慢你會諗清楚以種人根本唔值得期待
話走就走 走左仲好 認清佢份人
未玩夠就未玩夠 講咩將來

咁男人係咪真係唔會變

樓主加油！唔好輕生，唔值得！你信任佢，但佢就為咗第二條女放棄你，仲話你唔好彩，佢個心已經無你，唔好作踐自己，慢慢放低，無謂為咗一個咁嘅人箍實自己。

佢已經係你過客，試下約多啲fd，講下開心野，笑多啲會樂觀啲正面啲，呢個真嘅！盡量唔好比自己亂諗野，嚟緊忙嘅話，夜晚一個人唔好諗咁多，睇少啲關於佢嘅野，撳電話真係會瞓唔到

希望樓主你捱得過，生活得比佢地好，唔開心個陣，諗到想死個陣，希望你諗起「要活得比佢地好！」比佢知道你無咗佢都好開心！希望你搵到個你更加愛又愛你嘅人

你大鑊
快Ｄ走出黎
去外面識多Ｄ人
第時要係同行度揾除時得返Ｄ shit

好明白突然間身邊冇咗個人嘅感受 要搵啲野分散注意力 最好係啲可以長期做嘅野 我自己鍾意睇劇睇綜藝 或者可以睇下小說做下手工 總之搵啲係自己興趣嘅分散注意力 同埋要發洩一下啲情緒 唔好收埋收埋 搵朋友傾訴或者係屋企打枕頭大喊都好 真係唔好將啲情緒收收埋埋 加油💪 希望你盡快放得低

我好驚自己要用幾年去放低
因為有好多期望，所以好多失望

唔係唔會變
十個一個好未
點解係垃圾筒揾好野？
同Ｄ男人話大陸女人有唔貪錢一樣
六合彩期期有人中
但係咪你中？

多謝你，每次諗到佢已經唔愛我就好想喊
其實我係瞓左喺張床2個鐘之後都瞓唔到，有時瞓到又發惡夢，所以冇得揀。
有時我自己唔爭氣，睇返以前啲野，因為真係好掛住佢
我都希望我捱得過

佢有咩好？
高大靚仔有錢對你好？
經歷？
你同佢一齊打過越戰？

我都驚，不過出面都有識人既

我都有睇綜藝做下運動咁，不過我唔知可以點同人講，所以成日自己匿埋喊

都係既，你都有你既道理，但其實出去搵都唔知邊個係專一

其實冇咩話好特別，但相處好舒服同埋習慣左，好似親人咁close

拍拖前拖耐Ｄ
playboy多數唔會花太多時間係同一個女人身上
最重要
遇到同樣情況自己早走早著

唔知你訓左未 但唔好諗埋一邊
六年既感情可以見到佢既真面目
好過真係結婚先出事

搵下個既時候小心啲啦
你仲有青春 你會搵到個更加好

唔好諗佢地咁多

你重咁後生 又唔係就三十
一定會好返 加油

女人最大問題係唔識認清問題重點
唔係佢好
係佢咁岩呢幾年溝左你同你對左幾年
你幻想下
你識的男仔入面
有幾多個可以由day one就replace左佢個位？

未瞓到，其實都唔知可以點小心，佢一開始都唔係咁

好彩早發現 結左婚生埋小朋友先知個男仔咁仆街仲慘
你對佢兩個仁慈即係對自己殘忍 咪on99話咩珍惜佢兩個 人地當你on9仔咋 話唔定一齊笑你弱智話你煩
快啲脫離佢兩個 再慢慢放長雙眼睇佢地點折墮 做左傻事就唔會知佢地仆街個陣你有幾爽架喇！
仲有啊 你婆婆知你為左呢兩拿人渣做傻事 一定會好心痛好傷心架

係既，可能係因為太多回憶姐

點都好 死解決唔到問題
可以做到既
就係比你個仆街ex活得更好
加油！

六年前你得十五歲炸
人大左自然識睇人

我明白你感受
我都話過等佢
但係你以個case 明顯係佢有新女飛你
一時之間真係唔會接受到
無左成個心咁 但係我希望你用幾耐時間都好 真係要睇清佢份人 就算佢回頭都唔好一齊 十年後佢有新女睇中一樣話唔愛
以D真係無仇報 只可以增值自己保護自己
不過你個best friend 被杯 好快就散啦 個女既都唔係D咩正常人 好快就睇中第2個

記住搵一個真心對你既人
以次跌唔死你 你就會更強大
聽歌 寫下野 令自己有得舒發下

係既，我都知要諗下自己
我會努力撐住，我都唔想身邊既人傷心

多謝你! 我會努力

係既，宜家要長大啦，要學識睇人

多謝你，其實我宜家都知佢係點既人，可能只係留左喺個回憶入面走唔出泥
我都相信自己捱得過就會變得更堅強，希望我得啦

樓主加油呀 你要記住上天閂左隻門都會留番隻窗俾你 你有既係時間 你既心地咁好實大把market喎 今次咪當一次教訓 下次咪唔會再衰囉 冇人一岀世就識嘛 總之唔開心係會既 但係俾個時間自己 多時約fd岀黎 時間可以沖淡一切

記住啊！
佢地無諗過你感受 你都無需要再顧及佢哋點諗
呢個世界會有報應 佢地一定會受番佢地嘅果
你捱過呢關 就會成長為一個更優秀更美好嘅女仔！

多謝你呀! 希望時間真係幫到我去沖淡呢一切!

多謝你，我會努力諗多啲自己!

你個ex擺明係賤人 係廢人
你咪為佢廢神 你當為己為人

你訓唔到就keep住同我地傾啦 分散下啲注意力 傾傾下攰先再訓啦

我都嘗試緊唔好再諗佢，但好難

真係長期瞓唔到但其實8點就要起身

中午會唔會瞌眼瞓啊？

經一事長一智啦 就算你冇話介意 佢地都應該要避忌下啦

有時候要留番啲時間俾自己靜下 深呼吸乜都唔好諗 放開懷抱先可以擁有更多
咩住咁多野點飛呀！

有時會攰，但都還可以

算啦，都已經過左去

我會試下比自己多啲放空下，希望下次出po係放低左

咁勁嘅？
如果攰到頂唔到可以試下搵counsellor傾下 我都試過差唔多情況 傾完個晚係我個幾個月訓得最好個晚

係呀，6年幾對我泥講真係好長，不過都會慢慢學習放低，但真係好難

我都諗住搵counsellor，因為我都覺得自己好快頂唔住

不過價錢有啲貴 但佢係你一個好好嘅傾訴對象 會比好多建議你 睇到局外嘅情況 再幫你踏出個困局

絲打頂住，我最近呢都分左手，原因係佢搵到更加明白佢同佢相似嘅人。

4年感情，可以被一個只認識了半年的人取代。由何時開始，ex已經同佢發展得咁快，仲會私底下出街，為左佢會特別由沙田跑到汀九橋同人地坐沙灘。我好憎亦很好妒忌佢，當我日日等住ex覆我message,喊到撕心裂肺的時候，ex係同緊佢傾計。

仲要係佢同第三者出完街之後黎見我,明知人有男朋友仲痴埋去，同d狗公有咩分別，都係變成左自己最唔想成為ge衰人，唔通佢覺得女方會為左佢放棄自己男友?

佢要話唔想傷害我所以唔會同佢一齊，頂我已經重傷左喇,一路以黎都好信任佢從來冇check過佢管過佢, 因為個女仔仲有男朋友同佢明知同人唔會行到最後所以先唔上，但佢地都已經私下出晒街，咁都唔叫做出軌？你同佢happy時有冇諗過我？

絲打請儘量發洩曬你既情緒唔好嘗試壓抑，如果唔係受咁大打擊好易之後你以為無嘢但到幾年之後情緒病就會出黎

曬左咁多時間拍左咁耐拖得個桔
我最實際 我係你就快d執靚自己享受下精彩既單身生活
順便搵定下一個 女人青春有限
不過今次要帶眼識人諗清楚 之前得f3都唔怪得你揀錯人既

樓主唔好衰俾ex睇
要生活得好過佢 最好係ig post下單身玩得幾開心生活幾多姿多采既相

好彩絲打你仲識搵人傾
識搵人傾已經好叻嫁喇
因為你冇真係放棄到自己
捱過咗 你會成為一個更好嘅自己
一定會有一個更識得珍惜你
更識愛你嘅人出現

唔諗佢地真係好難嫁
始終你對佢地感情深厚嘛

但真係唔好為咗呢一件事而影響你嘅事業/學業啊
你將來回頭睇一定會好後悔自己竟然因爲呢兩個人放棄咁多 失去咁多嘢
你而家唔再係中學生
已經冇考得衰咪讀ive 呢種qouta
要珍惜你一路已來嘅努力啊

如果你需要朋友同你傾訴
不妨擺低tg丫 我相信呢到有人願意聽你講
起碼我會

頂住啊絲打

最緊要自己唔好犯賤 痴返埋去
過去就過去
活得比之前好 加油

八年 被分手
之後返黎挽回我 但會繼續發我脾氣 我好攰 點解好似得我一個想維繫段感情

到底有冇藥 食完個心唔會痛？

3p la

無乜野好講 俾首詞你

在那一年 是你離開了我
令我低估自己 自信心往下沉
是那一年 自我沉溺放縱
為你摧毀肉身 為你遭遢靈魂

跌到了最暗處 人忽爾明瞭
賠掉我一生 未見得使你關心
明日我必須振作 這段情當作
從未發生
然後每一天 活得好你一點
來讓你今天碰見
那日離棄我 原是你損失
事隔幾年 在眼前這個我
活得比你更好

跌到了最暗處 人忽爾明瞭
賠掉我一生 未見得使你關心
明日我必須振作 這段情當作
從沒有傷我心
然後每一天 活得好你一點
來讓你今天碰見
那日離棄我 原是你損失
事隔幾年 在眼前這個我
活得比你更好
還多得你鼓舞

變咗gay?
Pmed

最賤係個男嘅竟然話係樓主你唔好彩
見到你咁都好心酸
喊出嚟真係會舒服好多，喊完個人攰又會易訓啲

如果我係你，我一定忍唔住周圍同人講佢兩個咁賤格
希望樓主以後帶眼識人，認清楚先再同人交心
防人之心不可無呀，你唔係唔好彩，你係傻
傻到引狼入室都唔知，而身邊亦無人提醒你(又或者可能提過你，而你無理)

唔知你同男朋友平日相處係點，
但一次不忠百次不容，唔好因爲心軟而再衰係同一個男人手上了
就算接受返佢，相信你心入面永遠都會有條刺

揾啲真係值得你信任嘅人認真傾下，
有個了解過成件事嘅人去開解下自己，可以令你由另一個角度睇返件事，可以有個新諗法，令自己好轉

都係果句
加油💪🏻帶眼識人呀

其實呢 樓主一點恨意都冇
唔係一件好事 會將所有負既都向哂自己

一齊六年 見哂家長 仲計劃結婚
起碼要知會下對方屋企人先
點教出個仔可以句唔好彩都講得出口

身邊有沒有相熟的朋友, 試下去講下, 將情緒釋放出來, 有人分擔下係好d, 吾好話驚其他人知會點, 會對個ex有咩影響, 始於你自己重要d, 我相信你d朋友都吾想比你一個人承受一切

加油! 嘗試用時間和朋友來跨過這段傷痛

加油呀！
要過得好過個兩條仆街！！

加油樓主 專注係眼前功作先
實習比心機啊

工作

無錯
快啲忘記傷痛
重新上路
要珍惜真正愛你嘅人

咁嘅男人早飛早著啦

同我一齊吧啦 果啲人唔值得你愛佢

絲打 你已浪費左6年同個負心漢一齊 咁既男仔真係早散早著 你應該開心睇清楚你同個男仔個關係原來咁脆弱 散只係遲早既事 如果你仲愛佢 係你蠢 如果真係愛 係無野可以拆散你地

我中三同我女友一齊已8年了

我都係拍左6年幾 十幾歲拍到廿幾歲 成日走旅行 同佢家人關係好好 煮埋飯比我食 同佢個女搬出去 佢好放心比我照顧佢 日昐夜昐我地結婚 仲唔收我禮金 但自從佢出去做野後 慢慢就變左 成日出去應酬出去玩 我信佢 放佢出去玩 佢就愈黎愈過份 由日日返黎 到2日返黎1次 再到3日先返一次 不停咁搵籍口 呢個失戀個個失戀 係朋友到玩夜左等等..

終於有日比我發現左佢電話 同個男仔已經搞左 我個時都係度諗 係咪我太放任佢出去 自己係咪有責任 付出咁多心機時間同錢 6年幾既野 可以幾個月冇哂 點解佢咁對我呢？

曾經做過好多野去留 但佢都好冷淡 佢愈冷淡 就愈辛苦 好明白當初個陣痛 係世界末日一樣 咩人都唔想見 咩都唔想做 每晚都喊 行行下街又喊 亦都成日浮現佢同新歡既畫面 每晚都失眠 每日只食一餐。

到而家差唔一年 未好返哂 但都諗通左好多 既然佢個心已經 變左 就無謂再沉落去 而且佢已經有左新歡 就無謂再幻想咁多 再喊再沉再頹 佢都唔會再理 咁又何必作賤自己？開心都係咁過 唔開心亦都係咁過。你可以搵d朋友陪 出下街傾多d計 做你以前拍拖難做到既野 過你想過既生活。分散下注意力 之後等時間去沖淡 過左呢段時間再諗返 你就會覺得當初自己咁樣其實好唔值得。加油 痛完 就要重新上路 忘記當初既佢 諗下現在既佢係點。好似食物一樣 曾經係好好食 過左保質期再食 都唔係原本既味。

依排搵你 男方多數狗公

呢個堅真!!!!千其唔好試

又中又英 好辛苦

千祈唔好做傻事 the best is yet to come
或者你永遠都忘記唔到呢個人
但係時間總會令到你放低佢
朋友同你愈行愈遠/唔想搵佢地慎佢
不妨上黎呢到放下負
好多同路人好心人願意聽你傾訴

想喊就喊 想頹就頹 慢慢你會發現冇左佢日子都係咁過
到到你已經接受到 代表已經放低左
呢一日冇人知會幾時黎到 但一定會黎
撐住呀

正仆街，你咁信佢地兩個，偏偏佢地兩個夾手夾腳受害你。
我係過來人啊，分手無幾耐，個前男朋友同咗我best fd一齊，而個best fd 係有哂前科，我仍然相信佢
以往我地仲要三個人兄弟姊妹相稱
屌佢地老母啊
個排佢地越親密我就越想死，所以我搵咗好多人幫我，逐個逐個人同佢地講我好唔掂啊頂唔順啊
不過我個下都唔知自己做乜鳩講咁多嘢
但講下講下就已經無乜嘢，覺得自己可以食到好多雪糕，喊得出聲
最後做咗個形象大轉變我就正正式式完咗呢段感情

直到而家我唔會感激什麼呢啲事令我知人真面目，嘔心到極致⋯⋯反正我已經無再諗起佢地，而家我嘅人生亦過得好好，感謝當時嘅自己有搵人救自己，感謝自己。

樓主心地好善良 你個ex咁樣 佢肯返嚟都唔好要啦！我知好多回憶令你放唔低，咁就喊晒佢啦！加油！

我都拍左5年有多 分左手 頭呢個幾星期又係暴瘦 日日係到喊 做做下野又眼濕濕 日頭有理性支持住都還好 一到夜晚屋企個個瞓哂就開始黎料 呢排都係要食有睡意感冒藥先瞓到 但係都瞓得好差 兩三個鐘就自己會醒 真係好辛苦好難受呀屌 點解會咁對好呀 返黎我身邊啦

同你好似 又係拍左六年
半年後一條好漢 不停溝女
依家又拍緊拖 冇事冇事

以前會同你一樣 想自殺
溫唔到書 日日唔想返歸 因為會狂諗
直至同朋友走左轉日本
又開始主動識異性 就冇事
雖然方法未必岩你
但只要你唔好諗傻野做傻事
好快就回復原狀

點解個撚個男人分手都要用性格不合同唔再愛你做理由 最後就發現原來係變心
我經歷緊 呢段時間真係好難捱 好痛苦

頹唔係問題 但之後一定要振作返 加油呀

唔好話男仔
女仔都一樣會講

我完全唔明點解呢d case可以唔憎男方
我都試過比人偷食拋棄 真係疑不得條女同佢跳樓仆街死

條仔仲要咁講嘢

樓主加油 唔好拎人地過錯黎懲罰自己 佢地正一仆街
同你既經驗好似，又係個女仔朋友比人杯⋯⋯我同佢玩，然後仲介紹佢比我男朋友，因為我男朋友同佢一個campus，希望可以照顧佢 點知比我男朋友食埋
仲要自己後知後覺，成日"三人行"一齊出黎玩，覺得自己好蠢
後尾係個女仔朋友頂唔順，係咁宣示主權，迫我走......
個陣又係好似你咁咩都focus唔到，個世界好似"lum"左咁，好崩潰......日日都喊 後來都係慢慢唔好再聯絡啦，同其他朋友玩，同其他朋友傾訴，慢慢咁走出黎
樓主，慢慢啦，唔駛迫自己 Be Patient, Good Things Take Time
個陣日日都聽呢首歌，你都去聽下啦－ 吳雨霏(Kary Ng) - 生命樹
"當天想過死 全為今天醒覺 活著要公告世界 我拋低你也開花結果"
件事過左六年啦，諗起得啖笑，當係成長既印記啦 共勉共勉～～
依家都搵到個好好既男友啦～

所以分手o既真正原因好多時永遠都唔會知道

差d以為係自己開post
所有野都差唔多一樣
不過係巴

認真仲後生
好過結埋婚生埋仔先分/知道最愛果個唔係你

合則來 不合則去
有朋友同你case差唔多
只係調轉角色，係個女方同男朋友好友係埋一齊
但見到佢地兩個發展得極好
好多共同朋友都好登佢地開心添

喊夠抖夠就要努力重拾生活喇！

為左一段感情結束而搞到自己健康又差 又想自殺
你覺得真係值得？
呢個世界好大 好多人都好似你個case咁 咁係咪個個都要自殺？
睇開D 個樹林唔係淨係得一棵樹
係 傷心就一定有 始終咁多年 但係冇左就冇左 始終要放低
唔好成日諗 做多D自己中意做既野 做下運動咁 時間就會沖淡一切 然後繼續move on
利申 毒撚

自殺之前益下連燈仔OK?

你係仔既,我一定叫你早死早著

對上遇到呢啲情況 我日日都睇書，溫習，或者打下機，自己一個週圍走去散步同Shopping 個人會冇咁辛苦

好慘 仲要6年感情 實好煎熬 好似冇左個親人咁
既然佢都揀左第三者 樓主你就唔好再諗咁多
我之前處境又係一樣 intern緊先黎搞呢d野 返都唔想返即刻辭
樓主你搵多d fd陪你 出多d街 唔好驚洗得多錢 因為我個陣都係靠日日搵fd陪 一係屋企就會亂諗
過左幾個月就會冇咁辛苦 就要pick up 返
記住唔係得你自己一個 你仲有朋友同屋企人 唔好做傻事啊

為了一個不愛自己的賤人 不要浪費眼淚
六年始終時間長 需要比較多時間平穩
在那之前重新尋找自己的意義 想做的事
做一些曾經可能因為戀愛沒時間去做的
提升自己 加油！不開心承受不住要學會求助 不要死撐

0分重作

一個真係愛你既人，會係對的時候出現。我唔係安慰你...因為我都同ex一齊左六年先分開...果時傷心到要請一星期假..乜都做唔到！但過左一排就開始有人追..之後識到個好好既男朋友..好過ex 100倍！你諗下呢一刻分手..早點解脫..好過第時結左婚佢先做埋呢d仆街野....u deserve better .. 6年只係一個人生經歷，一個過客。 加油

只要記住愛情唔係你人生嘅全部，你之後就會容易過

當自己趁早離開d仆街仲好啦 唔好死啊

條仔咁嘅臭閪都要 唔方好野

樓主有咩唔開心喺度講晒出嚟
唔好屈係心裏面
有啲咩喺度屌嗮佢

變左心既人點都拉吾返
可以頹但唔可以逃避
成熟啲 加油

咁嘅男人，分咗手都唔需要覺得可惜
辛苦就一定會，習慣返單身就得

好多嘢其他人都講哂
我明你 我完全明 盡情喊啦 時間沖淡一切呢句係真 咬緊牙關過左段時間你就重生架啦

講得好岩啊 有時會以為少同佢傾呢d野既人無喇喇咁樣搵人地會好怪 但其實如果你個知朋友係有智慧又信得過既話 同呢種朋友傾會舒服好多同埋諗野冇咁鑽牛角尖！

樓主加油 做運動的確係個好好既方法黎架
令自己個人好似powerful d 自信d 覺得自己係in control of everything
少少既推薦做fitness可以睇下coffee lam 佢都教得幾好 有用同幾易做
呢個世界好大 呢一刻你覺得世界末日 但其實呢個世界仲有好多值得你去發掘 有好多你諗唔到自己咁中意做既事！搵下part time返 識多d人 個陣比男朋友背叛令我覺得所有野都要由返自己雙手決定唔可以依賴佢 突然間知道自己咁有勇氣 個陣仲去左join halloween performer既casting 會去學泰拳跳舞 樓主應該仲讀緊書？如果有機會又可以去下exchange 個人眼光闊d 發掘多d自己既興趣 係過程入面又可以識多d志同道合既朋友 當你忙住變成理想中既自己 你就唔會再想同返佢一齊

當然呢個都係一個process 一個好長 好攰既過程
你都仍然係會發惡夢 夜晚訓落床時候會喊 會覺得好孤獨 無論朋友點樣 好似填補唔到男朋友對你個種愛咁 去邊到都有佢既影子
你可能會不停諗 係佢中意佢幾個月既期間佢地發生過咩事 甚至佢地係點樣舖排到今時今日咁 當中曖昧 會令你懷疑到底過去既種種美好係咪真實 你活係憤怒同驚慌之下覺得好傍惶站不住腳咁 出街都會腳步浮浮 但係我想講呢d都唔緊要架！係好正常係可以咁樣 可以唔開心 但樓主只要記住你係on the right tract!!!!

所以我最擔心你會開始怪責自己 點解當初你會比佢同佢咁frd 你會諗返過去既蛛絲馬跡 覺得如果我唔點點點 又或者個陣我點點點 可能呢件事就唔會發生 你不停回望過去既時間點 係到諗 有邊個位我係可以做好d阻止呢件事
但我想講 永遠都唔會有人可以預測到將來發生咩事 你諗幾多 做幾多都好 結果都可以唔係你諗既咁樣 尤其係感情更加唔係可以控制 唔係可以用簡單邏輯預計到既野黎
所以只要你大部分時間都係問心無愧就已經好足夠

strong people dont take others down, they lift them up我見到既樓主係一個堅強又善良既女仔 唔開心你會積極搵方法解決唔單止想自己好你會想令自己身邊既朋友好 甚至可能本來唔係太親既人你都會想人地好
而且你知道咩叫互相尊重既關係 你相信自己既男朋友 相信自己既朋友 知道咩應該做 咩界唔應該越過 你個個所謂朋友 不但唔識感恩圖報 仲要傷害你 絕對就係唔尊重身邊人既表現

可能你會覺得中意一個人係冇錯既 呢句野某程度上都可能係岩 真係咁好彩覺得呢個人係超夾咁樣 但我想講多一樣野 如果你個朋友係「為你好」既就以後都唔好再搵你 完全離開你個圈子 相反如果佢仲係想同你繼續做朋友 甚至係個團體繼續出現既話 佢一定唔係咩好人

其實我都覺得你遲d搵到第二個男朋友
相處耐左都會變得好自然

同你都差不多

加油啊樓主 失戀真係好辛苦
病左都話有藥食可以醫
但失戀真係慘過病同時又影響你整體生活
仲會有唔同既後遺症（生理，心理）先慘
我都試過 係好難捱 但時間真係會沖淡架！
過一排你諗返起前兩個月 就會覺得心無咁那住那住
再過多排你諗返起前四個月 就會覺得自己無咁在意
又再過多排你諗返起前半年 。。。。。
如此類推

呢d case 我有fd 試過
好明顯條仔貪新鮮
因為生活一直都冇機會識朋友
到一有個叫幾岩傾既人就會中個頭埋去

講真 你地一齊咁耐
佢冇可能冇感情 但佢會覺得好似屋企人咁
到新鮮感過咗
佢就好大機會後悔 搵番你

樓主你到時就執生喇
呢底到個見異思遷 坐唔定既人值唔值得你繼續付出

中三拍到依家
其實出面真係好多好男人
而且你仲咁後生
只要捱過咗呢個痛楚
就會有更精彩既人生

頂住啊 下個更可愛

加油呀！你要更努力 向自己發誓
要變得更靚 變得更有錢
活得比佢地精彩
到時佢過黎跪住求你翻去
你就掟翻個兩蚊比佢

祝呢啲仆街死全家
屌你老未話變心就變心

本來岀生係呢個世界都係你自己一個

佢只係你生命中嘅過客 6年愛情可以因爲另一個岀現而放棄 你自己都諗到佢仲有幾愛妳

加油 絲打 要活得比佢好

完全明白樓主 經歷緊一樣既野
識多d人就會知世界真係好大
一定會有下個更愛你更適合既人
佢唔珍惜你係佢走寶 狗男女遲早有報應

咁就減到肥，你就好啦
仆街情侶冇好結果
上網唱衰佢地

巴打可唔可以留你telegram 傾下

得罪講句
佢地行到呢一步
你個ex根本就無珍惜你
你個friend亦都無珍惜你
佢地唔通天真到以為你會成全佢地 原諒佢地咩
個世界咁大係都要食妳個friend/男朋友
樓主唔好再咁天真咁傻仲喺度關心佢地
專心做實習 大把新朋友大把仔等緊你
無謂浪費時間喺d唔重視你既人身上

唔好咁傻等佢啦絲打
係呢段時間 升值下自己
去學外語 插花 急救 乜都學一餐
微閒去下旅行 放鬆下
裝備好自己 去迎接未來等緊你個個男人啦

個男既賤到仆街

希望你唔係屎眼都比人玩埋既MK妹
條仔著數曬 你既青春無曬就飛起你
佢宜家屌緊妹妹 你就只可以上連登
Sad but true

登樓主下位男朋友慘
對你幾好 永世都比唔上樓主個ex

會走嘅都係垃圾
佢嘅離開係比你遇到一個比佢更好嘅人
只要你記住你諗佢嘅時候佢冇諗過你
為呢對狗男女死根本唔值得
你應該要比佢地活得更出色
有唔開心講出黎就啱
得閒去海邊行下叫下
總知樓主加油啦
時間會沖淡一切
狗男女落地獄啦

樓主，而家同你講時間會沖淡一切對當時人好似冇咩用，到你真係惜懷左就會知！可以去跑下步，跑到冇力keep住跑大叫下，個種感覺會令個心舒服啲，少左壓住個種感覺！

每次睇到呢啲post就火都黎
又係因為新鮮感 放棄咁多年感情
屌咩 下下講新鮮感 冇段拖會拍得長
樓主唔使氣餒
以我經驗 食過屎之後就會雨過天晴
你諗揾到個 對你好好
最重要係願意同你細水長流嘅人！

Same . 加油.

拍咗4年左右嘅女朋友，分咗手4個月左右
散咗之後2個月左右就同咗自己以前best friend 一齊，同你個case 好似
開頭果下真係痛到癲、痛到仆街，好似覺得唔可以再相信任何人。甚至覺得唔能夠再開展另一段關係。果陣每日都喊到差D 想死。

仲好記得當時俾呢位best friend 串到我無地自容，講好多難聽到正常人一聽到就想打佢嘅說話我聽，有時諗起唔再係恨，更多嘅係痛心。

最後自殺過但係大難不死
想講嘅係自殺永遠係幫你解決問題的最好方法，因為事實係只要你死咗，所有問題都唔再係你嘅問題，而係變咗人地嘅問題。但係同一時間你都放棄咗你會得到幸福嘅機會。

如果你真係想搵人傾都可以加我telegram:

有一句一直以黎都支持住我: 受過傷嘅人，有一日總會得到幸福。傷害別人嘅人，有一日總會感受到被傷害嘅痛苦。可能我相信有因果

講咩都冇用
開始一段新感情先最快忘記條仆街

唔好因為個臭雞唔開心

樓主加油啊 撐住

無嘢搵嘢嚟搞，啲時間就會過咗你都唔知。

無嘢搵嘢嚟搞，搞搞下，就會搞翻開個心都唔知。

過來人話你知其實冇用
要真正放低到既話一定唔可以靠新仔
只會存在好多比較

係嚟唔係泥呀屌

一月被分 屋企人過身
成個人挖空左 仲未放得低
一齊加油 搵返自己先

一年前我都好似樓主咁 都唔信愛情唔信人
當妳遇到一個真心愛妳 妳就會慢慢好返
加油

我有時都諗，我個ex話未正式一齊姐，但所有野同一齊冇分別

我已經日日都喊到癲左咁，但有時我以為自己已經好左但原來少少都未好，仲係好sad

我諗我會嘗試享受下單身生活既，但應該會休息一排先搵另一個啦，始終唔想好似搵水泡咁

之前分手廢左一年....
遲左一年畢業

同樓主一樣
我都係拍左六年
我中學拍到大學畢業
一句唔愛就唔愛
原來鐘意左第二個 比帽我
完全唔明點解可以咁撚賤
佢連少少可惜/遺憾都無

依家都過左成年了 已經好返好多
老土d講 只可以話時間係最好既解藥

成個人好重 好悔恨點解自己當初唔做好啲
下個會唔會更好又有咩用 所有野都覺得唔重要 唔想理

慘
但條仔已經人格破晒產，冇用架啦

搵d野自己專注啦
唔好諗太多呢d 過去既事

多謝你呀! 我都諗住要化悲憤為讀書既力量，但每次我想做功課都專心唔到，希望我頂得住!

多謝你，會努力!

仲希望你可以接受到？接受佢條撚啊！接受佢地兩個去死就差唔多

分手後單身咗幾年呢排成日叫春
但成日見得多呢d posts又覺得一個人仲好，自由自在而且有安全感

樓主加油 我之前個case都同你差唔多，個心永遠都會有陰影沈澱咗係到，但係可以走到出黎嘅

多謝你! 我都冇諗過會變成咁，可能我真係傻啦，傻到以為佢地都唔會背叛我

事到如今，都發生左，無謂再令更多人傷心，佢屋企人對我都仲好好既

多謝你! 我會嘗試下架啦!

多謝你! 我會努力!

一定要搵人傾 過左就冇事

我都睇唔透到底佢係個點既人

多謝你! 希望有野分下心會好啲

我都學習緊放低，希望做到啦!
你要努力維繫落去呀!

我估內心都會有少少痛心
好似自己搞到咁
會後悔，諗起當初如果唔係搵埋個女仔一齊黎玩
今日唔會搞到咁
i know that feel

多謝你! 我會努力走出去! 你都要加油! 不過要放低要唔諗真係好難，雖然知道佢已經變左，但都仲有好多感情同回憶喺度

我知呀，所以唔會

多謝你! 其實真係睇唔見自己可以放低既一日，所以好頹好攰

多謝你，希望自己都可以做到咁，但呢條路真係好漫長又好難行

一開始係會變到好失去自我，
會覺得自己突然變到咩都唔係，
明知唔係話自己唔啱，
但都控制唔到咁諗係咪自己問題，
其實都好正常，
唯一可以做係相信自己捱得過，
每次捱唔過就喊，喊醒又好啲

雖然係大陸戲，但我推介樓主睇失戀33天電影，
我諗你一路睇會一路喊，
佢描述失戀狀態同心路歷程都好好

利申
分咗手一排，自問自己未完全復原，
過咗最痛個排之後生活係可以回復常軌，
但心入面痛自己知
仲會發夢夢到、仲會喊

你一定會頂得住

其實你都見到呢到幾多人留言支持你
由此可見 好過佢嘅 真係大有人在
我相信係到留言嘅每一位
佢地都做唔出好似你個人渣ex所做嘅事
心地唔知要差成點先捨得傷害一個咁愛自己嘅女仔

你需要一個心地好 識珍惜你嘅人
呢個人會出現 到時就有苦盡甘來
捱過更多困難
你會發現呢次只係一件微不足道嘅小事
原來一切都係有安排

淨係我地鼓勵你都唔夠嫁
自己同自己講一句
「我一定要得」

得閒上黎updated 下又好
發洩下又好
咪當係其中一個依賴
係呢啲時候堅強係好辛苦
上黎傾訴下 放鬆下
令自己舒服啲啦

我地撐你啊
你唔係冇朋友嫁

加油加油加油

多謝你，我都想可以喊完就放低哂啲野，但已經喊到好攰好辛苦

要加油呀，一齊努力撐落去

你咁快就可以放得低咁勁既，我諗我應該會頹好耐

屌我以為變左sheshe
原來樓主係女

女點同男呀
男就話可以瘋狂溝女屌西姐
女咁樣就係作賤自己啦

其實男嘅咁樣都係作賤自己

但我覺得屌人nothing to lose

放心 半年就無事
我同之前男朋友6年半 由中四到大學
唔開心係點都有既 個人既重心突然失去左
但好快你就可以掌握反自己生活節奏

八個月之後我識左而家男朋友，下年就結婚喇

同自己講：無人無左任何一個人生存唔到

搵多啲野俾自己做，學下野，充實下自己

收拾心情 重新出發
連登仔一定支持你

發現左嗰一下真係心都裂埋

知道，多謝你! 我會努力!

我都係係咁既狀態入面徘徊緊，其實好難，因為好愛。我只係拍左兩個月，散左之後仲keep住有做情侶會做既野三個月。本身我份人就唔係幾識愛係一樣咩野黎，二十幾年黎我都無乜點拍拖，因為我愛唔到一個人。難得搵到佢，佢又同我一齊。我就慢慢咁愛佢。點知佢對另一個男仔仲餘情未了，不停咁仲搵個個男仔，我就忍唔住分手。分左手之後先發覺我真係好愛呢個女仔。呢個女仔同個第三者真係仆街黎。佢兩次都因為第三者而分手，我就破壞佢同第三者既關係（我諗係我本身呢排情緒本身差，再比佢同第三者搞到更加差先會咁做，以家差到係我覺得我需要去見下社工先得既地步）。但我同自己講以家真係要放下，我都做唔到架，但每日我都努力去做。我做既野就係喊啦，寫日記，或者係寫心情咁樣（唔開心就寫，唔洗下下每日結束先做），同朋友講係有用，但係你好快發覺自己同自己講（用寫日記呀／記錄既方式會好好多）。然後出左呢道負面情緒，就做自己野。但呢個負面情緒會返返黎，所以又要再喊再寫。我覺得咁樣做點都好d。

你要鬧人既說話，鬧佢既說話都收埋係你手機既note到／紙上。愛情呢樣野好難講到絕對既錯同對。以家我愛既佢話唔想再俾我鬧而唔想同我再做朋友。但我相信住我地之間仲有愛，我會等件事淡左再試多次。樓主個個都話你個ex係仆街，無錯佢的確係。但係我覺得假設佢會返轉頭，都代表左佢無左你係唔得。樓主你最好呢排完全唔搵佢，佢搵你你就得閒應一兩句，唔好咁密，因為你要走出黎唔可以係咁理佢，如果唔係你點都走唔出黎。之後等你過到一個新生活（講係最少一個月，最好三個月）先好搵返佢，搵返佢純粹係出於做返朋友，而唔係話要點樣發展做情侶。之後你地選擇再開唔開始都好，大家都會好受d。

再開始既話，就要當大家係一個全新既人，從新開始拍過拖，如果唔係情況只係會再次入返僵局，你可能會好懷疑佢係一個點既人，咁大家都唔好受。每個人都有錯，你愛佢，佢肯返黎，你就俾多次機會佢，唔好咁固執地因為佢之前係一個仆街你就唔理佢，而你又知你愛佢，咁就係想贏唔係想愛。我都因為想贏而講左好多說話比個女仔聽，因為道理係係我呢邊。但係真係去到最後，你贏係贏左，但你輸左既野係更加多。

同埋第二次愛，我相信都要有戒備既心，呢個世界真係好多關係都可以好殘忍咁終結，你會質問佢地對唔對得住自己既良心。戒備唔係叫你check住佢呀點樣，而係將重點放返係自己身上面，令自己既重心永遠唔會只係依賴另一半，咁樣大家先可以互相依靠。

加油，互勉之！

屌完好走啦，一插即抆，絶無手尾

憎都冇用啦，都冇野做到

我唔知女人點諗啦
但男人因為受傷害去瘋狂溝女屌西，爽完之後其實一樣好空虛，好似冇咗一部份嘅自己咁
甚至影響埋你追求下一段關係

巴打你嘅觀點我都明，始終女人係呢個社會嘅norm之下好容易depreciate

真係好sad，其實我都唔明點解可以咁做，希望我都過到

我都唔想，但有時咩都做唔到真係唔知可以點，我都想自己可以努力走出去

打佢兩巴完場啦 呢啲仆街唔撚死都無用
睇到嬲
講真呢啲禽獸 你睇到佢真面目真係福份黎
依家仲後生你仲識得企返起身
過幾年先發現就傷得更深
帶眼識人啦絲打

將來既野不嬲唔好諗
ff得太美好既話
一衰果下會好似踩左落無底洞
做人現實啲好

多謝你，泥緊要實習都冇時間做其他野...

有時用理性真係好易，但溝埋感受就知自己理智打唔贏，都係好難走返出黎，慢慢黎啦。

我最近終於鼓起勇氣搵返第一個鍾意既人 打算重新追佢
8年無聯絡 點知原來佢已經結婚了
做第23年a09

我情況同你好相似 只不過個女仔係係佢果班 亦都係12月分手 一齊左3年 開頭都係好想自殺 成個天塌左落黎咁
到依家2個月倒 先慢慢冇呢個諗法 我知道好難接受好難過 但你要知道好多人支持你 愛你 慢慢黎 唔好迫自己一下子放低 同朋友傾下 傾完真係會舒服好多 屈係心會屈出病 加油 我地一定會捱得過 你係一個好女仔 一定會有識珍惜你嘅人

我都有試過 咁岩個時都係實習期 我個時一直係到喊 喊左成個星期 最後自己好大聲喊出黎喊到最盡
最後由朋友日日帶我出去玩出去識人 先走到出黎
依家都仲有掛住ex
絲打cheer up 你都可以走出黎

知道帽咗好過唔知做乜尻，岩岩比女飛咗，而家仲唔知做乜尻，明明早兩日仲好sweet
應該帽咗，唔想理

巴打你個名

俾人帽真係好辛苦。感覺仲要好似自己做錯野咁....

但成個世界 就呢件事 得你一個唔開心
呀唔係 仲有你屋企人 佢地見到你咁都唔會好過

btw 你話佢屋企人對你都仲好好？
佢地點講

算啦 人生無話無左邊個係會唔得既
痛苦就一定會 但唔好放棄自己
人生既路好長 總會有人來人去既時候
加油

樓主 加油呀
我以前都有過一段被傷透既感情。
當時我又係喊喊喊，日日都淨係識喊。
但屋企人陪我周圍去下 又去唱下K
係屋企畫下畫，慢慢就會習慣。
先要既係 整理好自己心情，去做好實習先！

可以的話 先收起會令你諗起佢既物品。

相信你值得擁有更好既男朋友！

切記，唔好比佢食回頭草！
呢啲男人係要不得。

除非佢真心改過

樓主真係好純品。
畢業出嚟做嘢一年即結婚。你真係純過隻綿羊。

The best is yet to come

表面好囉。對佢衰有乜好處? 至少對佢好。想樓主唔好話ex仆街先。同埋自己個仔有得食回頭草。

啲女會尻到話你點點點佢先會咁

眼淚就好難唔流，但會努力令自己活得更好

但呢個經歷確實好難捱，希望前面真係會更好

女人 ，j 下咪算囉

7年被帽
依加諗返起呢個人 重要嗎？

當買左個教訓：
其實人本身都咁賤 話變就變
你明白呢個道理就無咁唔開心

我一開始被帽嗰陣都係內疚係咁諗自己做錯啲咩
分手之後問返個ex，佢話個厹係咁洗佢腦，應該係厹成日說我不是

仲以為佢會知厹有幾衰啦，又話洗佢腦又話個厹痴線，最後咪又係同返佢一齊

加油

陰公，呢科好難讀又貴架，我覺得你專注返你啲學業先啦，傻妹，無謂為左呢啲事浪費前途，時間，金錢。實習忙自然令你更宜忘記

冇事嘅 唔習慣啫。 呢啲情節好小野
我見識過真係tvb劇情個啲 就真係塘心風暴咁
又死人 又攻心計 又搶錢 日日都活係壓力下
下個更帥氣啦 大把好男人 散左仲好
唔好同啲垃圾結婚

撐住啊，明天會更好

啱，慢慢揀呀，樓主加油

試下做下運動 個人又精神d 又可以分心 慢慢就可以move on
得閒約下朋友聚下舊

頂住呀
衣家已經知佢係咩人,好過結婚之後先知,
啲垃圾就由佢走啦,你值得擁有更好

可能因為盡過力
而且個女人好賤 賤到已經好快死心
不過絲打你始終係女
呢個時候最好唔好亂識人
例始連登既狗公 交友app
乜都做下好快過

時間會幫到你，唔好諗埋一邊，諗下你身邊既朋友屋企人都錫你，除左愛情仲有好多野值得你去珍惜

Thanks 冇錯 我都係 好多好多既片段同相 之前間唔中我都會睇返 一睇返就喊 所以盡量都唔好睇唔好諗 等時間過左你睇返會麻木

第一 變心分手冇錯嘅，感覺嘅嘢邊控制到

第二 信任係好重要，佢破壞信任係佢嘅問題

第三 仲要咁都話你唔好彩，佢反省下自己同個咩人一齊咗六年

果陣分完手兩日就要返實習，已經好傷心㗎啦仲要對住啲百厭到仆街嘅細路，一開始真係崩潰過幾次自己入廁所喊。但過後諗返果陣每日返工嘅規律生活，反而可以令自己分下心，你個世界無咗佢仲有其他野可以做。
大家都經歷過係好辛苦，但加油啦會過去

我會努力捱過走！多謝你！

就係知道自己屈到好辛苦，所以上泥傾下講下

都係既，會努力，多謝你！

希望我真係可以捱得過

有冇巴/絲打係真係睇到ex 有報應?

真係好多謝你！我會嘗試去搵朋友去傾去講，希望自己唔好再跌落去。
我都諗住要有多D新既嘗試，但無奈實習真係好忙冇時間，所以完左會試下做多D新既野，我都諗住打Boxing，有冇好介紹？

對呀，真係好漫長，宜家2個月都已經覺得好辛苦，每一日都失眠，亦不斷諗返起之前既野，所喊到好崩潰好頹，但我都好努力嘗試去鼓勵自己要加油捱過去，希望我可以啦！

我真係成日都會怪自己，覺得自己真係蠢到冇人有，所有野都係我一手做成，不過聽到你地鼓勵我，我都諗通左啲，所以都好多謝你地。

多謝你，我會努力讓自己成為一個更加好既女仔，變得更堅強。希望我到時再開po係開心正面既post!

希望時間真係可以幫到我，我都等待緊時間既過去！

多謝你！我會努力捱過去，放低佢，之後再去睇出面既世界！

多謝你！我會努力變得更好！

我會努力架！不過就係覺得6年既感情都不及佢地，先最sad！

對呀，希望自己可以快啲走出去，我都諗緊有咩方法可以幫到自己

咁樣減到其實就好唔健康，我又唔會唱佢地，因為冇必要啦

係呀，所以我其實已經唔重要...
我都唔想再浪費時間喺佢地身上，不過好難唔諗，好難放低。

我實完習就諗住要去學野啦，想打boxing同玩yoga!

咁我一定唔係，亦好慶幸自己冇咁做！

我會努力活得更好！希望自己快D走出泥！！！

我都希望可以搵到一段細水長流既愛情！不過首先要放得低

你男朋友其實都幾賤

多謝你！我會努力架！我都唔想自己就咁就死左去！

一齊加油呀！！！！

多謝你！你都要加油呀！

我希望自己唔好要defer...

希望時間真係幫到我...
要一齊加油！

會努力去實習，希望忙啲就記唔起

多謝你！但希望我地都唔好對愛情失去左信心

發現原來好多同路人，等我睇下先！
一齊加油走返出泥！

好多謝你地！雖然我唔識你地，但覺得好warm！覺得大家都好好！
我會多啲update下，希望下一次就已經有好轉！我都會多啲去鼓勵自己！

如果真係半年就放得低就好...
希望自己都可以快啲搵返自己，做一個更好既我！

多謝你地呀！

我會努力搵返自己，之後既事之後再諗啦！你都要加油呀！相信我地都可以變得更好架！

我以後會睇清楚架啦！多謝你！

係呀，真係好難，明明知道要行出泥，偏偏咩都做唔到

多謝你呀！不過都已經過左2個月，可能我recover得比較慢，宜家講左都舒服左架啦。

一齊加油呀！我其實都驚自己實習頂唔住

其實佢屋企人不嬲對我好好，當我係佢地個女咁，不過分左手之後都冇咩點聯絡啦，何況佢地都唔知係發生呢件事。

我會努力架，多謝你！

多謝你呀，我會努力做好我個實習，希望頂得到啦！
將來既野將來先再諗啦，我都唔知自己應該點

因為我好中意小朋友呀，所以想快啲結婚生小朋友

咁又唔係表面好既，佢地都唔知發生咩事，何況佢地都冇能力去改變啦，佢地對我真心好既！

我會努力架！

我諗應該唔係個個都係咁既...

係呀，好多野做，我都希望自己可以專注到，唔想defer

我個陣係旺角沙弟學（santichai)因為好平而且係泰國人教
依家好似加左幾廿蚊咁上下 但我諗都平過其他？
富德都好似okay聽人講 多d分店 可能地點方便d

其實已經喊左2個月，其實知道心裡面仲等緊佢，不過我都會學習愛自己多啲先！

我都好驚自己實習既時候會咁，希望撐得住！

等我去試下先，成日都想發洩下同keep fit!

時間可改變一切

希望可以啦...

出一身汗既感覺真係好正！！！
我都仲有好多堂係手唔得閒上 而且你買四堂既話就要一個月內上哂 一個月上唔哂 過左期就要再續左先可以上返之前既堂 搞到我唔知點上哂佢好 又冇錢keep住學

共勉之啦

2次元幫到你
第一樣要做就係斷哂所有同ex有關既野
之後時間
唔好再回頭喇
做人要向前望
冇左既人就只係過客
佢唔願意係你未來既道路上坐你旁邊
就開車走
頭也不回

你唔需要覺得自己錯架，都唔係你叫ex愛上佢。都唔可以用死解決問題。我成日覺得唔食過屎唔知屎係臭。你咪比佢試下，到最後先會知你到底有幾好同時你要令自己活得更好！分分中岀現一個比佢更識欣賞你珍惜你既人！加油啊！

心郁郁想去試，但要儲下錢先！
我應該會試富德，因為地點方便D
下個月開始去玩下，睇下減唔減到壓！

當年我分手係瘋狂約朋友去玩，去旅行，洗撚晒啲錢

其實佢話因爲已經愛上左第二個，所以嗰幾日都只係比我開心下。
不過我諗我宜家先要好好處理左自己，之後先再諗同返佢一齊。

其實好難斷，因為我每星期都仲見到佢

我都唔知自己係咪錯，不過我會努力好好去生活，令自己變得更好！

視乎個誘惑幾大姐

個男同女都垃撚圾
個男同你拍左咁耐都會做到咁 你要相信會有報應
樓主頹廢完就去玩去癲一段時間就會有翻理智比自己冷靜下。雖然唔好受 加油

我已經洗左好多錢，所以要賺返返泥！

我覺得總有人唔會咁做，至少我唔會

但我都唔希望佢有報應既，希望佢會變好

冇咗個賤男咪仲好
佢幫全世界手同果個衰女包一齊
多謝都嚟唔切
樓主仲有朋友仲有家人架
重新投入生活啦加油呀
唔撚駛驚

老土講句愛情呢啲野真係無話岩定錯，一隻手掌拍唔響。我都有類似經歷，岩岩開始係辛苦啲，慢慢就會好架拉！撐住！

多謝你！我會好好努力生活！

係既！我會加油撐住！

唔怪得條女比人排，樓主真係大愛過頭，引狼入室，又冇了解個女仔點解比人排一味淨係接納佢

加油 陪多d屋企人
多d搵朋友出街
想做咩就做咩
唔開心 想喊就喊
loop一排就會習慣嫁啦

那年我失去最好朋友和我最愛的人
你們相黎 我和悲傷同生共存

愛

報應分好多種既 要佢感受明白翻你既感覺已經好夠

你真係……一廂情願

邊會唔知
你畢業出嚟做返2年嘢。再睇呢個post
你一定會忍唔住笑

就係個段時間開連登ac同人傾計 所以改個咁既名

大喊一場會好過好多 多d搵人出去玩

話俾佢地知

當你係女 冇咩點聯絡 唔知發生呢件事
你覺得呢三句通咩

婊子與狗，天長地久
樓主記得萬一個仆街搵返你
千祈千祈唔好同返去一齊
一次不忠，百次不用
依D人絕對唔會變好
樓主咁好嘅女仔，唔好將你咁珍貴嘅愛情同青春再次浪費係唔值得嘅人身上
你仲後生，又咁善良，一定搵到個真正配得上你嘅人

有時你只係唔習慣，你其實唔係真係咁愛佢
好好對自己，你屋企養到你咁大唔係攞黎俾人傷害
加油啊，依段時間充實自己
令自己成為更加好嘅人
當今次挫折係你成功嘅踏腳石啦。

點解仲未有人留TG.............機會黎啦飛雲

樓主第一件事係block晒佢兩個，唔好再睇到有關佢地嘅野，再搵d野專心去做，例如去玩下board game、興趣班之類，時間可以沖淡一切。
但要做返朋友就不了，冇可能

真係咁關心你當你係女又點會突然消失左問都唔問

狼人殺 真人出嚟玩(2)

樓主有興趣可以試下join呢度玩下邏輯發言game，用多d腦就唔會去諗住佢

住hall故有一句說話：你點樣得到愛情，你會點樣失去愛情。所以，佢地會有報應架。
樓主你冇做錯，只係愛錯點同信錯左人，你應該愛自己多啲，多啲為自己諗下，唔好再咁大愛事事諗左人先。
寧我負天下人，莫教天下人負人，可能咁諗好仆街，但我都係俾人背叛之後領悟到。呢個世界太多仆街，好好保護左自己先啦！

其實有冇例子真係有報應
我都類似俾人背叛

加油絲打
好彩你仲細 大把本錢

我都平安夜俾條女飛啦，拍左4年幾

平安夜、情人節都係分手熱門日子
唔飛左你點同第二個過

我都係啊 拍左拖6年，其中有4年係一起住。。。明明每一日都有佢係你隔離，點知突然俾我發現同人曖昧之餘仲要送埋人返屋企。。。話鍾意第二個就鍾意第二個，話走就走，頭也不回。自問對佢唔差，點知啲人有住家飯唔食係都要食垃圾。
依家個渣男同條新女風流快活，我就自己耍廢，有冇人明白戈種絕望既心情。

我明,頭也不回果種恨，究竟呢六年佢有無一啲回憶喺個腦度，由第一年，每年生日，求婚，結婚，每日我哋嘅約定，說話，口頭禪，都係廢

唔知呀，其實我都有了解過，但平時相處又唔覺佢係咁

多謝你! 我會努力架! 希望自己捱得過!!!

首歌好中好sad

我都想知道明白

諗返都覺得係

佢地知分左手，但唔知入面發生左咁多野

話完都解決唔到

一齊既時候真係好錫我，但分左手可能身份都尷尬冇咩再傾咁多，佢地係知道分手，但唔知背後原因

多謝你呀，我會努力去變成更加好既自己，我知道呢條路真係好難行亦好難捱，但會盡力

有乜嘢啫. 係你諗得太複雜.
就係飛咗你, 溝咗第2個. 就係咁簡單.

其實因為大家仲有個common group , 所以都唔知點好😪

係我冇講背後原因比佢地聽，或者佢地以後真係性格不合

我會學習下愛自己，保護自己，多謝你!

多謝你!

做嘢一年結婚
佢屋企好有錢? 有錢的話更加唔會咁快俾個仔結婚. 送佢去外國讀埋個MASTER 先.
冇錢? 已經唔使講. 當你肯同佢租屋住, 你可以唔影婚紗相? 當你唔使擺酒,你可以唔去渡蜜月? 問咗你阿媽要幾多酒席禮金未? 你唔係又一廂情願乜都唔使呱?!

我明，真係好絕望，覺得好似6年感情都係假既咁

都係既，係我冇諗過姐

已經唔知講咩好
比起你經歷既，我果D根本係小事
加油，支持住。

屌厭你就揾第二個
好賤

一直都有共識租屋唔擺酒，因為可以慳好多，而且我地都中意去旅行，諗住用啲錢去旅行。我媽媽唔係好傳統既人，覺得簡簡單單都可以

一齊加油呀!

影婚紗相去大陸影? 你得?
去旅行去台灣? 你得?
你阿媽...你問過? 簡簡單單..............俾返20萬禮金啦. 簡簡單單要返30圍啦

拍左6年, 唔係6日
當埋你半邊女, 個仔返到黎話分左手
兩老一句 "哦~" 就算呀
當人白痴既咩

你純到咁, 唔恰你恰邊個

講完唔係要成件事返轉頭
係俾你睇清呢個世界係點運作
下次醒 D

我以前同ex拍到第四年，有類似你嘅情況發生，通常一開始都會覺得好想返返以前咁，又唔想人地覺得佢地衰，但後來發現當你學識憎恨佢地，先係令自己最快放低嘅方法，所以你可以揾親密嘅朋友呻，一齊講心事，講左出口會好好多，因為你鬧唔出，你嘅朋友會幫你鬧，會爽好多。然後開始去忙碌，去做其他令自己開心嘅事。例如你以前唔捨得離開佢去遠遊，而家自由左就可以隨便去，或者去做運動，識新朋友。

我嗰陣原本已經就快好返，但衰心軟回左頭，結果拍多左2年幾都係分手，不是你的強求不來，但相信我，你總會遇到更好的，同埋屬於你的

六年只是人生一段短時間， 加油

絲打加油 你仲後生，好好見識個世界先再定都未遲呀

"但後來發現當你學識憎恨佢地，先係令自己最快放低嘅方法"

exact, 樓主成隻羊咁...........唉
6年, 話對方父母當左半邊女
分手都可以不聞不問
佢都可以作埋藉口俾對方, 有乜辦法

將所有野都自己食哂絕對唔係好事
錯唔係佢身上
但佢性格咁林, 某程度都要負返D責任
太易信人, 太易俾人恰, 太為人著想
人為自己而活架

加油啦！你仲後生，第日望返轉頭就覺得唔值得，我同ex都5年，睇開啲只係過眼雲煙，依家同現任就快8年 記住唔好回頭！因為有一次就會有第二次，唔好俾同一個人傷害第二次，將來會搵到更加好！

加油啦 我同你案例8成似 係最尾個原因唔多同 同埋一齊左無你咁耐 4,5年倒

其實本身就有儲左啲錢，所以婚紗相，旅行都冇咩大問題
我媽媽真係冇所謂，我地都有問過

寶你老母咩

天真過天真嬌.

樓主加油

之前經歷過同你完全差唔多
又係6年 低form就一齊
佢又係冇乜男仔朋友 女仔fd多 個陣我好信得佢
又係同左我好朋友一齊 一句唔愛就散
唔夠一星期一齊左
見到佢地拖手 或者人地同我講見佢地攬呀錫呀就覺得好反感

但佢有搵翻我 我有一齊翻 我太心軟
同一直覺得佢係我人生嘅一切

如果佢真係搵翻你 你要諗清楚
有第一次 可能就有第二 三
我明嚟刻不斷想佢回頭
我個陣都同佢講 我永遠都等佢
但有啲野經歷得太多次就真係好無謂
浪費自己青春 時間
你慢慢會心淡 無謂委屈自己咁卑微
唔好好似我

你要加油 識多啲人分散下自己

你個ex未玩夠未想定想去闖下
太細個 有個禁愛佢既人係屋企應該要知足
樓主千奇唔好同佢有任何contact如果唔係蝕底嘅係自己

背叛得你一次就會有第二次
唔好再浪費時間係佢身上
六年已經過去左
未來唔好浪費

六年時間 其實講咩唔好唔開心都係假
其實儘量比自己生活充實d 約下朋友
唔好靜落黎反而先係最有用
慢慢用時間沖淡
Btw 加油 💪🏻

自己都做過衰人(唔係派帽)，結果下一段感情俾人傷害得好深，呢啲咪報應。我經歷過，所以我信有。

六年分手我都試過
我都係ff左好多野一畢業就結婚果d
之後好shocked佢出軌又話想分手好耐
原來所有野對未來的計劃係我一廂情願咁
覺得無左個好重要的人
覺得個世界好唔完整
喊住上堂喊住番學
但會慢慢好番的
認清佢係咩人好過結左婚先知啦
加油啊你

可唔可以退group?

我下次會醒啲架啦，不過我希望下一次唔會再有呢啲事發生

希望我真係可以走出泥啦，我會嘗試多啲唔同既野架啦，多謝你！

多謝你！

都係既，幸運既係仲後生，仲有時間！多謝你！

我會學習下為自己而活，但真係好難憎恨佢地，始終佢地都係我愛同珍惜既人。

我會加油架！多謝你！同現任要繼續幸福呀！

我都有話過會一直等佢，但我都唔知係唔係仲應該...
不過宜家比自己休息下，諗清楚先再算啦

宜家冇contact喇，我對佢都唔再重要，我都要慢慢走出泥

我會努力走出泥，我都唔想永遠都係咁

知道，我會努力，多謝你呀！

你當佢父母傻嘅咩
對佢地嚟講，你係一個外人咋，個仔飛左你，你就變左個陌生人，你估仲會當你係女咩

其實嗰一刻真係好絕望，覺得一切都係假既...
希望我可以慢慢走到出泥啦！多謝你！我會努力！

其實絲打真係好堅強 相信你打呢篇嘢嘅時候都會不斷回憶起啲畫面
其實我睇到我都覺得好心痛
淨係睇字都感受到你複雜嘅情緒
但你即使受到傷害 都冇諗住複仇或者傷害你個ex
你好善良 但相信一個人承受呢種痛都好唔容易
辛苦了
如果做其他野可以舒緩到嗰份痛楚嘅話 就即管去做啦
女仔踩滑板好型！都好少見
我哋都會支持你 陪你一齊度過呢個難關
你唔係一個人 人

六弄咖啡館？

其實都係既，我又唔係有咩咁特別，我都只係一個外人姐，不過佢父母都曾經對我好，都要多謝佢地既

樓主加油

過來人分享

我一年前衰自己on9同左五年半女友分手
佢有左第二個之後我同你一樣食唔安訓唔著
就算訓到發夢都會見佢，之後醒左發現現實會訓唔番
個排我都瘦左8kg，成個人落哂形
真係有諗過去死，因為好似冇左生存既意義

但係好好彩我發現身邊仲有好多關心我同愛我既人，屋企人，朋友，同事。
更好彩既係我係重拾自己既過程入面，遇到一個好好既女仔。一個我可以重新相信既人

雖然而家你一定滿腦海都係你地之間既一點一滴
但係問心個句，如果佢而家番轉頭。你係未來可唔可以義無反顧咁相信佢？

其實真係好多謝你地，你地都比左好大既力量同支持我！令我真係堅強左！
我會好努力咁行出泥架，其實踩滑板我都係初學架喳，不過我真係幾中意！

其實我都唔知呀，或者因爲愛佢所以仍然覺得佢會改變，亦願意信佢
不過宜家都唔諗會唔會一齊啦，我要努力去變得更好先！

多謝過就夠，唔需要為佢地諗藉口喇，最少佢地係呢件事上面係站係佢個仔果邊，唔好再諗佢或者佢屋企人以前點對你好，只會越諗越唔開心架咋

從文字睇到樓主係個好成熟同善良既女仔
希望你快啲搵到幸福

都係既，我都同自己講唔好再諗，要走出泥

多謝你！我會加油！

仲未瞓 cls

我係類似俾好朋友派帽
個男嘅仲要講D 好難聽嘅說話我聽
果句說話只要任何人聽到都會覺得不堪入耳
友誼愛情同一時間被背叛

希望佢兩個有一日會有報應

分手好過唔分，自己諗

我信賤人一定會有報應
他朝君體也相同

呢d男人不要也罷，欠缺自制能力，欠缺道德觀念，講得出做唔到

好兄弟黎？

啱啊樓主，若然未報，時辰未到咋
唔需要扮大愛講乜9分左手都希望佢幸福，記住呢啲係仆街黎，唔配有幸福架！但係你唔同，你依然值得更好

我都同左我ex講要佢永遠記住我
祝幸福 我真係講唔出 我要佢內疚一世

呢位之前好似又係比好多年嘅男友派帽，而家好返d未？

女人要分手 乜都可以係藉口

條仔食屎大
認真，若果你同佢都係第一次拍拖，而佢仲可以喺分手果時講一開始就唔愛你，佢出軌係你唔好彩之類既說話既，條仔根本就唔值得你去珍惜去愛，我甚至可以認為你係浪費左依6年既時間去陪佢，就算佢真係番轉頭都唔好同佢一齊，要狗公都唔要得依種人（講笑，其實狗公都唔好得去邊）。

有時有d人就係咁，第一次拍拖其實只係想要果種拍拖既感覺，就算你講到你地大家有共識又有好又認真點點點，講到底可能都只係你既一廂情願，可能只係條仔依6年都搵唔到講岩既而搵住你做水泡，第時溝唔到女都可以有個唔太差既伴咁。

其實依d人真係食得屎

尤其是係第一次拍拖，心未定，覺得自己其實有條件可以拍多幾次拖玩多幾次先，唔想咁快就定終身，如果唔係6年時間，佢真係有咁重視真係覺得同你定到，又點會咁易就比個女仔搶走。

拍拖既野，要留既自然會留，要走既你拉得住個人都拉唔住個心，米由佢走囉，過番個屬於你自己既新生活，未來都係靠想像然後自己活出來既，想像番個新既未來，然後自己活出來就好。

你既過去並非完全係佢，你既未來都唔會完全係佢。

唔好為左一個人而放棄自己，世上最唔抵既就係為其他人而放棄或失去自己呀傻女。

樓主加油 無分手既話今日係我同個ex3週年 我三年感情用左兩個月先行得番出黎，時間會沖淡一切，加油

類似
諗番果陣男嘅果句說話真係正常對一個人都唔會講出口.....

sorry 樓主,我一睇你第一句就笑左

依個年代仲係7,80年代咩
係有依d case,但你都唔係咁天真掛

中三開始照計都係puppy love
同意可能只係想要拍拖感覺當你係水泡，搵到啱心水先飛你，尤其中學時期有女朋友可以係朋友面前威威喎

未啦 邊有咁快好
仲係一諗起就喊到仆街
佢話要追番我 又仲同條女有聯絡

千祈米習慣，如果唔係當你等到下個真心愛你既人果時，佢就會好易比你既習慣hart到

你唔係block左佢咩

佢用另一個電話搵我 之後咪衰心軟

同我一樣，啲男人講分手好撚鍾意講性格唔岩做藉口，事實係有左第二個，性格唔岩又會拍到幾年，當人on9架咩

最慘仲有其他人同情你既目光，被人係背後講俾人飛，好慘，但記住你無做錯，係佢走寶，佢一定會後悔，就算佢搵返你都唔好理佢，如果唔係一定會後悔。搵個更加好既人，激死佢

啲男人最仆街就係有左第二個，但係又要唔認，扮冇，懶係嘢話覺得大家變左。。。

唉，唔好心軟呀

試過同ex中學同班6年 f.3一齊左4年到最後入u前散左

我同佢又係中學個陣日日見 夜晚傾電話傾到瞓著 星期六日一齊岀下街 又一齊去過旅行 講過之後點樣一齊生活

我有個好fd嘅男仔 我同佢又係f.1識 我地會一齊打機打波 問佢有冇鐘意人 佢有同我講係邊個 我有時重會幫下佢 所以我好信任佢

當我同ex食放題打邊爐有時候會叫佢一齊食 去旅行又有叫佢加多幾個一齊去 我地大家咩都會傾

因為佢同我ex 住得比較近 有時佢地重會一齊岀黎 但係我都係冇危機感

dse完左之後 我同佢有同一個 offer 個下真係好開心

就喺有人問玩唔玩ocamp嗰陣 我知道佢會唔鐘意我玩 我冇報到 但係嗰陣佢好似有啲嘢瞞住我

有一日 我揾左佢好耐都唔覆我 之後先覆左我一句 比啲時間佢冷靜 就冇再覆我

我嗰陣個心好亂 諗緊自己嗰排有冇做錯咩令到佢唔開心 當我無意間開fb嘅時候 我見到一張佢同我best fd一齊喺ocamp嘅相 我知道自己已經多左頂帽

但係嗰陣我都係唔信 不斷打電話比佢 直到佢親口同我講

‘你真係想知？我唔知點解覺得同你一齊冇左以前一開始嘅感覺 ’

雖然都已經過左幾年 但係都未有下一任 因為見到佢ig 個心重係會痛 瞓醒會記得夢見過佢 係u見到佢 會有種想攬實佢嘅衝動 可惜佢已經唔係屬於我

*我都明白發生呢啲事好辛苦 但係我都嘗試好好咁忘記過去 時間可能真係可以沖淡回憶 你都要加油 想唔記得一個人你只要做多啲嘢 令到自己好忙就得

我同佢都唔係第一次拍拖，而因為佢同埋佢既父母講佢有同我結婚既打算，所以我先覺得大家都係認真
我宜家知道我既世界已經冇左佢，所以我會努力讓自己活得更好!

多謝你，我會努力架!

咁大家都拍左咁多年，諗下將來都正常姐

唔知呀，都唔重要啦

我會努力架!希望快啲走到出去!

一齊加油走出去呀，我都盡量比多啲野自己做! 希望我地都可以快啲放低!

咁似我個fd嘅遭遇嘅
不過咁多重打擊唔係個個都承受得起
振作啲呀樓主

多謝你呀，我已經好努力撐緊架啦!

樓主呢排過成點

我前幾日瞓都瞓唔到，之後就去左實習，差啲暈左喺學校，不過呢兩日瞓到多啲所以都好左，呢排返左實習都算係諗少左佢地，正面左少少架啦！

轉會跟我啦。我絕對唔會始亂終棄。

慢慢會好，加油

睇到字都想喊
男朋友又係好多女仔fd 我自己都好唔開心

多謝你!我會努力

一齊向前望啦! 唔好諗後唔後悔喇!

6年咁易放得低咩 搵多d人陪下 番工勤力d 等自己唔好諗 但一到夜晚訓教就

絲打6年拖都可以係好閒。睇開啲咁講，其實都係過客，佢地要咁係佢地賤，下年唔好咁好人幫啲咁嘅女仔，被排係有原因的。
捱過初期之後嘅生活都會好好的，希望你可以快啲捱過，大家都係咁行過黎

我完全感受到你會幾痛苦，我有同你差不多嘅經歷，之後四年都一直夢到佢地蝦我或者笑我。我嘅建議係離開避見佢地，去認識新嘅人有新圈子，會快點沖淡。事情過左六、七年了，我都有新生活，雖然回望都仲會有少少難過，但期間都有好多好人喺身邊，會慢慢可以重新信任人的！辛苦你了，有一日你會重新得到屬於你嘅幸福！

醫護行業?
我明你果種感受
果陣我岩岩分手果日做做下野衝去廁所嘔
之後請假番去
係一定一定好辛苦 特別係你認真愛過一個人

我明你依家有幾痛苦
以前試過等個女仔等足幾年
到頭來佢鍾意咗第二個仲要無鍾意過我
一路當我臭四
嗰下真係好痛苦好想死，keep咗幾個月先行返出嚟
依家？我就放長雙眼睇佢會唔會孤獨終老
唔好著眼喺佢度啦，發掘下身邊嘅人，可能有人仲默默咁等緊你呢

我教育呀!
係呀!認真愛過要放低真係唔容易，好彩學校老師都好好，知我唔舒服都比我抖下!

我都冇諗佢喇，都知道要放手，所以努力地走緊出泥! 多謝你!

我都面對緊呢個問題...
同女朋友一齊快6年，大家今年27, 經歷好多，佢都認我係終點站，但我自己一直懷疑緊，我究竟唔知自己想要乜，好盲目因為感覺而去做一啲唔想做嘅事，盲目接受一啲唔係自己想做嘅事，佢好愛我，但我最近開始懷疑，究竟我係咪習慣咗佢...我好迷茫...

我已經好投入喺實習，所以都冇諗咁多架啦!

我會努力架啦! 不過我相信唔係個個都唔值得我幫，會睇清楚架啦! 多謝你!

多謝你呀，希望我可以快啲行到出泥，我都知道身邊有好多人喺身邊，亦多謝你地支持我，我會加油架!

唔愛就快d飛啦
唔通真係對一世

我覺得一齊左咁耐，習慣左係正常，你可以嘗試搵啲方法去重拾返岩岩一齊既感覺，但你唔想做既野係咩先?

唔好努力
越努力越記得佢
越記得佢就越難走出嚟
信我，由佢慢慢淡

頂住 你值得更好

例如明明唔想出街，因為我係未完成件事唔想做其他嘢嘅人，唔想分心，但對方唔想我咁，想我陪佢，我唔想佢失望，結果自己都選擇遷就，有時真係好攰

咁而家樓主係點

本來以為自己走左出泥，但原來真係好難，雖然可以喺人面前開開心心咁笑，但有幾唔開心幾放唔低真係自己先知。放低真係唔係想像中咁容易

會慢慢好
當然唔會再變返以前
但你會好過啲同繼續向前街

成人 心裡面大概都係傷痕纍纍
唔係邊會一次比一次戀愛投入更少
為咗避免受傷，為咗唔去感受，為咗再感受唔到痛
我地都習慣從心裡刮走咗好多神經
所以去到30歲每個人都更加情感破產
剩返好表面個層嘅情緒起伏
所以好好感受今次強大嘅痛苦 呢啲痛苦都係同你開心嘅回憶相輔相成 有幾快樂有幾痛 有幾痛證明過你有幾快樂
好好感受下，下次就唔會咁強
［來自電影callmebyyourname]

絲打, 加油

你身邊有人好鍾意你架 不過你唔鍾意咋ma所以都係你自己揀 唔好怪人